【突發】葵青區公海gp 上線嘞!!! (再開)

之前個PO 7咗, 由佢沉 小弟都係膽粗粗想有個屬於葵青巴絲嘅平台，對於社區有咩意見都可以上去發表吓意見呀，如果有啲咩需要幫手都有個照應吖嘛，我哋除咗係街坊，仲係戰友!

#拆一掛十

Tvb 港姐 今日去請入group:
（ 另外唔好爆個人資料小心有鬼）

推!!!!!!!!!
入嚟傾下計呀，講吓社區嘢，或者邊度有撕紙狗都好

#拆一掛十

推!